有關 non-jupas 入學問題

自修non jupas (IAL) +同時讀Year 2 嘅話 係咪可以等收到non jupas 個邊嘅offer(8月尾先放榜先知meet唔meet到conditional offer)先quit year2

有冇人?

ugc 要quit 左先，唔係既話當transu

x2